升旗易得道 -- 林鄭月娥係黃洋達二世! 當權後反咬689!

升旗易得道 2017年05月01日B 第二節:消滅黃毓民，由金牌反骨仔做起/熱普城全面分裂，芒、鳩二教爭奪虫太陳雲，一代宗師可以做埋美國總統？？林鄭係黃洋達二世！

升旗易得道 2017年04月25日C 第三節:升旗·義德道·送毓民上路/雙黃大分裂，反骨仔VS芒果佬/因財失義，為三萬蚊反面！法國佬學師未滿/芒果佬的出處/誠意推介芒向報MV！